支那公開乞討口罩、防護衣和護目鏡裝備

法新社報導，中國大陸外交部發言人華春瑩3日在記者會上說，大陸「急需」口罩和防護衣。

華春瑩說：「中國目前急需醫療口罩、防護衣和護目鏡。」

根據工信部的資料，大陸目前每天最多只能生產2000萬片口罩。工信部3日稍早表示，正加緊從歐洲、日本和美國進口口罩。

扮弱者啫

支那乜都有, 口罩每日20億都冇問題(真)

早2日先炸咗3箱N95
不了

食屎啦 支那賤畜一刻都不能幫

支那經濟就快走上世界第一，但係而家連咁基本既野都做唔到

一時又話要, 一時又話不缺, 即係點

勾結外國勢力

跪係到求美國爹先考慮

我地現在強烈要求外國勢力不要干涉中国內政

2000億美元貨

我拎去蒸都唔比你

不要干涉中國內政！

口罩每日20億梗係無問題
厲害了我的國

你世界工廠黎架啦啵

然後香港考第一去信國務院

講完又屌美國唔捐

第二日又買返捐贈物資

你而家求人呀, 仲咁囂張, 食屎啦支共

偷加拿大病毒又玩唔起
正一傻閪支那狗

求人都咁撚串

患難見真情，問北韓和俄羅斯吧！

金仔一早古思堯上身，俄羅斯都減速靜咗啦

Sorry，冇人想干預中國內政